{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양(행신) 호텔 유지 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。 全客室は2人1室基準です。 ホテルは高陽市で最優秀宿泊施設に選ばれました。 ホテルの全客室は禁煙です。 喫煙は1階の駐車場喫煙エリアでご利用いただけます。 入室の際は身分証明書の確認が行われ、身分証明書をお持ちでない場合は入室できません。 デラックスツインとスイートフルパーティーテラス(バーベキュールーム4人)ルームは同性のみ入室可能です。 また、1客室内の3人以上の男女同室での宿泊は不可であり、家族連れの場合、家族関係証明書や住民登録謄本を提出しなければ入室できません。 未成年者は出入りが制限される場合があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。 ペットと一緒に宿泊する場合は、チェックイン、キャンセル、払い戻しはできません。 連泊利用の場合、貸室1回の料金が追加され、実際の客室は写真と異なる場合があります。 ホテルの駐車場は先着順駐車で満車の際にご利用いただけない場合がございます。 また、ホテルには電気自動車の充電器が設置されており、利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は1階の駐車場喫煙エリアでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書の確認が行われ、身分証明書をお持ちでない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "デラックスツインとスイートフルパーティーテラスのルームには入室制限がありますか？",
            "answer": "デラックスツインとスイートフルパーティーテラス(バーベキュールーム4人)ルームは同性のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "1客室内で3人以上の男女同室はできますか？",
            "answer": "1客室内の3人以上の男女同室での宿泊は不可であり、家族連れの場合、家族関係証明書や住民登録謄本を提出しなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は出入りが制限される場合があります。未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、チェックイン、キャンセル、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "連泊利用の場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "連泊利用の場合、貸室1回の料金が追加され、実際の客室は写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は先着順駐車で満車の際にご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "ホテルに電気自動車の充電器はありますか？",
            "answer": "ホテルには電気自動車の充電器が設置されており、利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 481
    }
}